我女朋友成日跌電話

應唔應該飛左佢

一年跌難8部

仲要下下最貴機

佢跌爛要你買？

叫佢跌易d

買3310比佢

佢跌爛關你咩事

叫佢記得影多D閃咭

賣撚左出去咋？

是咪做咗首期買樓咋？

你隻右手成日跌電話

攞手機去貼仔真係第一次聽

咁會搞到地球好危險

無囉

醫下隻手啦，你隻手係咪有柏金遜

醒啦
你冇女朋友呀！

打少啲丁啦